有冇人可以教我口花？

口花花？

Yes教我

排隊想學

你啲口氣有玫瑰嘅花香😚

我四日冇刷牙😅

你強項

鬼係。。我語無倫次

扮

屈色幽默

抵你冇女

你覺得自己有冇吸引力？

The best is yet to come

我ok型

好男人唔太應該口花花

想做好口花的男人

你好樣衰

我黎

得番個頭

Cute?

柒af

唔係問緊你個樣喎

Blocked